有消息指：解放軍將自發借出軍營 作隔離中心

幾時先自發出嚟抗疫呀？
執垃圾就自發出嚟做show
防疫就自發閉關隱形摺被
自發垃撚圾

出嚟啦喂

中環軍營（原稱「威爾斯親王軍營」[39]）

中國人民解放軍駐香港部隊大廈（原稱「威爾斯親王大廈」[39]）

赤柱軍營

三軍司令官邸（位於半山白加道）

正義道軍營（位於金鐘正義道和金鐘道交界，原稱「皇后軍營」[39]）

西區軍營（軍人宿舍，原稱「般咸閣軍營」[39]）

槍會山軍營

中國人民解放軍駐香港部隊醫院

九龍東軍營（原稱「奧士本軍營」[39]）

歌和老街1號A（高級軍官官邸[40]）

昂船洲軍營

昂船洲海軍基地

石崗軍營

石崗軍營北營（原稱「婆羅洲軍營」[39]）

石崗軍營南營（原稱「馬來亞軍營」[39]）

石崗機場

石崗村（步兵旅司令部官邸[41]）

新田軍營（位於元朗新田，原稱「稼軒廬軍營」[39]或「稼軒盧軍營」[42]）

潭尾軍營（位於元朗牛潭尾）

新圍軍營（位於粉嶺新圍，即軍地一帶）

新圍／大嶺練靶場

青山練靶場（位於屯門青山）

大澳軍營[43]（位於大嶼山大澳，原稱「大澳海軍觀察站」[39]）

赤鱲角軍事運輸中心（位於赤鱲角的香港國際機場之內，取代原位於啟德機場的聯合軍事運輸中心）

摺被都咁多地方嘅

on9 香港人地方 香港人用。 封關！ 落閘放狗 2隻腳企果d

石崗軍營係荃錦公路一帶既前英軍官舍大部分一真都係空置 油下油買啲傢俬返黎就用得返

摺被緊要啲

隔晒d近期嚟嘅武漢人啦

嘔返撻地出嚟啦
啲病毒咪又係你班支那狗帶嚟嘅

我睇死佢浸會大學隔離嗰個
廣播道樂富嘅居民自己執生啦

今晚石崗好多車

其實成日講軍人係深圳15分鐘 就過到黎香港，香港做乜仲要留咁多軍營
成日話冇地，不如騰空啲地出黎起樓住人仲好啦

一早要啦

得閒又簽下啦.

扮哂野借出黎
隔離中心陣間咪全部自己班解放軍用返

我都聽到啲藍絲咁講

出解放軍同 出流浮山刀手一撚樣

垃圾老解滾反芝麻啦！

班濕鳩駐港解放軍，無彩攞就即刻鳩縮無晒影？

搞還搞，檢疫晒先

入咗去會唔會出唔返嚟？

屌佢老母 搶埋搶埋又話15分鐘可以落到黎又要搶咁撚多地方

Push

叫班摺被軍死去武漢啦，留係香港摺被咩？

【解放軍駐鄂部隊調送物資到武漢】

解放軍駐鄂部隊抗擊疫情運力支援隊，周一早上派出超過50架軍用貨車，從武漢市各大配送中心，將200噸生活物資調運至武漢武昌、漢口及漢陽。這次是支援隊成立以來，首次執行的支援運輸保障任務。

香港班解放軍摺完被未？